覺唔覺新一代marvel 英雄無吸引力

奇怪博士
閪女人
黑人

得蜘蛛囝有叫座力

奇異博士冇吸引力咩
我覺得得佢夠班接IM班

not even close

實力定位太怪

得番ds 有吸引力
黑豹同蜘蛛實力一般
冇乜興趣

樣衰

Ds 會唔會同你拍十年都係一個問題

娘炮lo

塊面好長好柒

你夠冇吸引力啦

廿年前我勁窮都溝死女

冇計啦 鬼叫你食煙食到有陣萬年臭味 成陣尿壓味咁咩

由佢做Sherlock Holmes果陣我都覺得佢個樣係幾怪
但慢慢習慣咗

我覺得除左西女人之外都好撚型喎

無左tony幫蜘蛛仔更新套甲

d mk 妹唔介意